【警世】 睇(百份報)千期要小心

大家睇新聞前一定要search下係咩報紙出

[做對了]網傳7.7遊行至高鐵西九站 恐殃及民生

網傳? 得佢傳咋，都唔明去高鐵站做乜
沖高鐵站係一個局

PS1: 百份報之前係咁報國泰航空就知佢惡開
PS2: 大家要明白，建制派唔係淨係得見利忘義/賣港呢一類，仲有一班真建制派，佢地係好憎反對派的，就好似689咁，根本就係建制派連登仔，佢地係好想反對派完全消失

所以大家一定要小心